吊起核心暴力分子(公安/狗)遊街示眾啦

要最大化利用依件中共公安送既禮物
係要將佢地變晒做"人"宣
綁起佢示眾遊街
係佢身上貼晒"我是中國公安我是暴徒"
多國語言版
上晒國際頭版

佢本身帶晒武器就係想挑動暴力
有冇諗過個局就係佢表露咗自己公安嘅身份
然後啲狗(相信佢地今日都唔會帶任何證)帶頭打佢引大家係鏡頭前使用暴力
咁反送中就唔單止係"香港人=中國暴徒"
仲係"香港人=國際暴徒"

順手叫大家簽埋依份<中國=恐怖分子>既聯署

多謝

自推

要塞唔係唔得
但要直接spin落個中國公安度
同啲旅客解釋返
如果佢地有去過示威地點
家陣check in好危險
中國派咗好多公安落嚟做嘢
要揾外國人做人質。
加拿大華為單嘢大家唔係唔記得掛

香港班公安咁撚陰濕
已經想頭爆外國記者啦

agree

要“多國“語言先有用。要全世界嘅人都睇到

我是中國公安我是暴徒!!!

我是中國公安我是廢青暴徒!!!!!

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

我是中國公安我是廢青暴徒!!!!!

我要上國際頭版!!!

我是中國公安我是廢青暴徒!!!!!

我是恐怖份子我要上國際頭版!!!

咪撚煽動情緒啦

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

關節位！

中國公安

恐怖分子

真正暴徒